周手足家人話唔希望今晚開花

各位街坊手足，對於周同學的離去，我們已無法再用其他言語表達我們的傷痛。

但周同學的家人十分希望安靜渡過最沉痛的一晚，所以除了簡單悼念活動外，其他活動請避免，他們也想各手足安全。願各位平平安安回家，生者堅強，逝者安息。

Form: 將軍澳tg channel

大家今晚沉痛18區悼念啦

所有怒火 我地星期六開始爆發直至11.11啟動三罷

有請甴近平

甴近平

甴近平10連

一隻甴近平

兩隻甴近平

如果家屬叫到，會尊重

三隻甴近平

四隻甴近平

佢話係就係呀？開佢老母花！

尊重

五隻甴近平

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴

認同... 集中留人力 11.11啟動3罷..

六隻甴近平

Respect

留你老母閪

周同學唔只係你地既家人，佢仲係香港人
香港人希望表達憤怒
我相信周同學會明白

推

過2日團火熄晒
帶望家屬體諒 今日一定要開花

真係癲癲地 成班騎劫人地個仔搞活動
屌你老母識唔識咩叫尊重

七隻甴近平

尊重你意見，但同時周同學都係香港人

黑警唔想人開花？而家唔係剩係因為周同學而開花，仲有其他死去既手足呢？家屬出聲我地都開

Plan定11.11
各式戰略戰術
唔開花唔代表唔做嘢

八隻甴近平

過兩日就冇火
我相信周同學會明白大家既決定

尊重人地意願啦

唔洗咁既手足 家屬出聲 尊重人一晚咁多

周手足一定會明白

周同學家人想安靜好正常。

佢地住邊？唔好嘈到佢勾起佢唔開心。

不過 希望手足在天之靈 會明白同保佑我地

死左咁撚多人
個個都話今晚唔好搞咁咪要等到2046?

01請你幾錢人工呀？
全部post都發放失敗主義

拉

一鼓作氣 再而衰 繼而竭

下下休息休息， 死火濕柴啦

開花唔安全只係因為黑警,我地照落街開花悼念就得

Sor 我想正皮但噤錯

We should all wear in black indefinitely to mourn

而家係死左我地嘅手足

真既話唔好搞 家長都想個仔死

言論戰唔值得博

怪就怪佢有個想自己仔死既家長

我都想講，如果家人唔同意公開悼念都應該尊重
家下如果有出聲就尊重家屬
擇日再...

俗語有話打鐵趁熱
過兩日就有唔同既事要做了

上面 幾個留言表示 周同學 已經 被希望

咁831同6月開始死去既手足呢？我地今晚要幫佢地全部人報仇

共識： 出席左悼念先

Tui

岩隨時深藍來

炒車機會多左

家長都唔介意仔女死

你有無睇家屬講既野 希望平靜渡過今晚 講咩等到2046

實大把人屌我留力撚 休息撚 我只係轉述家屬講既野

手足家人會尊重 但今晚開花唔單止係周同學 我地已經走左十幾十個手足 仲等咩？

但事實係點無人知同15歲單野一樣

家長企警察果面

真係有勝算？

要打就打有把握既仗

家長唔介意好難查

有冇fc架

建議 文宣 各大TG gp 民陣

係星期一朝早返工時間發動抗爭運動

有人死就呃個like 全世界一齊R.I.P.
一張相就post幾次 係咪驚死無人知
呢個城市好得意 報紙雜誌全部醜事
屌下港豬 屌下政治
咪懶有意義 鍵盤戰士

嬲完了

我邊忽鼓吹大家真係乜都唔做

悼念活動今晚必定大於一切

咁樣吹一吹風又降溫

日日都有手足比狗整撚死
你認為手足想唔想見到開花

總之今晚一定悼念

有咩計佢家長最親
深藍家長可以點

將軍澳tg channel

咁個tg有冇fc架

周手足一定同意今晚開花
唔開花點對得住佢

係咪真係佢家人先 係就尊重番啦 雖然我覺得應該趁大家有怒火今晚開花其實

兄弟爬山

大家一齊brainstorm下
甴近平

悼念完手足做咩都唔割 有人做野都要叫停 收皮啦屌

咁周同學嘅靈魂係唔係咁希望？我哋尊重佢屋企人，但宜家死咗嘅係佢，唔係佢屋企人。香港人報仇，係幫周同學報仇，唔係幫佢屋企人報仇

尊重家屬意願

算鳩數啦 呢度最撚鐘意叫人即刻三罷 即刻全民勇武架啦

上面用下腦諗啦 周同學家長點會叫人今晚開花呀 隨時俾狗拉埋告煽惑暴動啦

同意 請尊重

將軍澳11月8號有人引戰「狗味濃」

唔通入面個張文宣就係你整

respect

可能手足同屋企人立場唔同
同埋開花都好平靜

又留力，真係算9數啦

都唔到我地話事
宜家係岀黎唱下歌
都拉人 放tg
係黑警開我地花

今晚點都唔好搞到周同學屋企人

Push

唔會冇火

Respect

曱近平
甴近平

fc?

姐係假啦

人都死左 算撚數啦

今晚見

家人 不等如 周同學

希望佢家人可以理解

死者為大

對唔住家屬 無奈香港人太善忘 星期一就會咩事都冇馬照跑舞照跳 相信周同學會明白

居然咁都可以吹到風 唔出
真係打幾字字就可以降溫咁撚on9

請尊重家屬意願

我地唔止係為周同學開花 完

家屬可能想靜返一晚 想tko手足停一晚

家人已被收賣

係 家屬已經知道死者原諒左黑警 冇諗住要黑警填命了

首先我尊重佢屋企人
但佢嘅死絕不能低調 必須要一個真相

然後開花我都唔太認同 香港人好嬲好嬲根本都無太多人願意反抗黑警就無謂送頭啦

18區開花而家根本都係預約被捕唉

打字降溫法

又比d 狗做準備

啱啊 今晚一定要開花

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

今晚可以唔開聽晚開都得嘅

無大台 無人可以指點手足
每個手足係獨立個體 唔係狗

Pish

各位手足，請尊重家人嘅意願
利申：我會去尚德停車場嘅悼念會

致家屬 周同學 傲氣長存 引以為傲

咁都上到熱門？無fc, 又吹相反風向,連登係咪on撚9啊 之後日日死人係咪日日都唔洗開花啊 死左好撚多手足啦我屌你地老母 仲話自己香港人 痴撚線咩

blocked 曬d 人算啦，個個串撚到，唔明佢屋企人希望平靜有咩問題

No sir

無撚戇鳩啦
依家係最沸騰嘅時候
過兩日乜都無出黎玩毛毛

慣左連登大把極端撚

曱近平

應該有人會話:勇武話事, 尊重前線

你講我就信呀
依家全香港人食住個勢
今晚唔開等幾時？

咁6月以黎死去既手足呢？唔係剩係周同學一個

00:00開始 收到

大家記唔記得上次緊急法休息完之後點

你最好係會出去呀幫佢地報仇啦

先和理非
見機行事
提防比曱甴咬

完全冇fc，出個post就當真

各有各做
今晚一定開撚硬

我都慣左連登大把風向撚啊屌你地老母臭系

我地憤怒 關佢家屬咩事？
依家係我地睇唔過眼依個香港政府 依個香港警犬
殺完一個又一個香港人

陳彥霖老母夠叫你地停啦
你估個陣停左DI會唔會有更多CCTV放出黎呀？

但係……最大問題係班popo
悼念會都當非法集會暴動
想和平都和平唔到

似藍同15歲個女仔一樣有個藍家長真係慘

咪搞錯
香港人係和平，破壞搞事係黑警
我想靜靜悼念，但黑警就放TG,仲你想我地點?當冇事?

今晚純粹悼念 聽日先開花唔好咩?

已fc佢屋企人係深藍，大家今晚開佢老母花

拉

其實點知呢段係咪真屋企人講？我夠話我係佢屋企人想大家幫佢報仇啦

我想講 今晚係大家最嬲既時間 你今晚唔搞 你一世都搞唔成

11.11三罷

我點知佢係咪俾警犬威脅？
我淨係知周同學一定想香港人幫佢伸冤
我只care周同學

左右兩難...唉

咁好啦

其實唔只周手足仲有好多無人知既手被自殺

周同學屋企人係深藍

唔好對3罷抱咁大期望

都係o個句，平唔平靜係黑警話事，咁大棚人聚集佢會放TG, 鳩拉人

今日佢出手我一定同佢搏命！

睇黎今晚有批人好驚

Sir你好

但佢家長真係冇出過聲 唔介意個仔死咁

尊重
不被捕

唔到你希望
已經唔只你家事

彥霖屋企人夠話唔好造成二次傷害啦

家人係大台？三毛。

831

Fc Ed ?

今晚目的唔係悼念一個人咁簡單 佢係代表抗爭者 家人的諗法要尊重 但大家都有權話事

提下大家key word 10.4 蒙面法 休息

認同

痴撚線架咩 人地岩岩死左個仔呀
想靜一晚 又有咩唔可以
你可以唔讚成 繼續開花
但唔好亂咁侮辱人地屋企人

休息撚全面進場

留力撚食屎啦

今次同意留力

覺唔覺每次 眼前 就到勇武上場既時候

總會有d 風吹出黎話今日要和平呀 點點點

eg 美國議員出聲，今日遊行要和理非

話知你開唔開花
總之今晚尚德如果有集結
班狗咪一樣照射TG
想今晚唔亂真係冇乜可能

學識尊重下人地先，我唔認為人地屋企發生咁嘅事，仲要俾你地話家長點諗唔關自己事

尊重周同學家人
希望大家今晚都平安回家

班勇武派唔聽人講...

個channel 就咁打一句成班人就信哂有無FC 先

認同尊重家人，講真呢個post吹開花報仇既有幾多個真係會出去，上連登勿認真

其實周同學家人出黎講最好，叫開花可能有手足可能有狗。

佢地一句最好，佢地屋企既事大家應該尊重

各位小心唔好被捕

冇咩既
泄哂道氣
個仔死得唔抵囉

父母覺得冇問題IS OK

你真係低質黃絲喇

咁易就熄就早啲認輸算啦

18區默哀必行

好多家長都係深藍，一係就廢柴懦夫

其實對狗既不滿同尊重死者兩件事黎

咪話深藍家長冇親情講
唔好對深藍父母有親情
黃仔女死左一樣冇所謂仲開心

父母都話唔洗
收工約人食飯算

知名五毛分化唔到南亞手足 而家又想點 善用起底

香港警察，謀殺市民

悼念去悼念，開花去開花

各有各做

$0.5

其實係咁容易就熄 上次緊急法又係停一停就無

注意：休息撚全面進場

呢刻係全香港人既事

今次唔出 陸續有人死仲有人出咩？家屬沉默扮中立可接受 但香港人唔出就係幫兇 到時警察直接係現場殺人都得

係上次緊急法又係咁明一連3日假期比班休息撚淋息哂D火

我覺得多區悼念啦 唔好開花住

大家今晚請嚴肅d
唔好再唱歌，唔好再笑笑口啦屌

今日，係香港人悲傷嘅一日

唔好再嘻嘻哈哈啦

留你老母咩p牌仔

同政權講，同凶手講，唔係同我地講

之前唔係話佢屋企人係果種想大事化小，小事分無果種人 ，再遲啲就被曱甴睇死，兜口兜面殺幾多個手足都得

無錯。次次有人被襲。當團火上到黎既時候
就會有股和理非風吹出黎

大家知咩事啦下話
仲話人係鬼先好笑

呢個post引哂d 5毛出嚟屌勇武 大家明咩事

你要香港人忍？
Ok
忍忍下咪連屎尿一樣屙埋出去囉
善忘係香港人特徵之一
所以今晚開硬

5個月 團火熄晒

好波 香港人又有藉口了

靜靜地做係最好

聽日開?
不如下個月先開

唔好意思
我地無大台 每位香港人想做咩都有佢既自由
希望家屬你明白 即使有人無聽你說話靜靜地比佢安息
都唔代表我地唔尊重佢 唔尊重你地
只係大家想用另一種方式為周同學做啲野

好 今日佢話事

我相信有其他人都會尊重佢家人諗法

緊急法個輪咪休過 靜哂

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

知道

完全冇懷疑警察做法點唔似藍？
野都冇講句

搞搞下 我都認得你
你係咪個腦出事

如果家人係藍絲呢?

同你講 一鼓作氣
而家個撚個焗起左你話唔出住，過兩日再搞一定無咁多士氣
同埋而家係突然即日搞開花 同你預定過兩日搞開花係唔同 過兩日搞黑警捕好晒 點開啊？
今晚8點，又星期五，大把人出黎weekend食飯玩，呢個時後出黎聚開花係最好

講真，開唔開花又唔係我地決定，要問d黑警wor。就算我地18區悼念，都係會比佢地搞到開花既，有邊次唔係？

Hi 非黑即白極端分化撚
玩單機啦你

贊成

甩P先學人屌喇屌你老母

我地都只係會悼念 不會開花
請黑警尊重周同學家人意願
免生事端

佢地人好心地je
自己無咗個仔都唔想人無咗個仔
但革命代價本來就不止如此
付出嘅會更多更多

咁做咩你仲唔快啲屌鳩DI啲手足唔尊重彥霖老母？

真 群魔亂舞

1.吹風留力星期日

2.進階出動預言post嚇人

3.最後手段借周家人個名

班狗怕撚到震 18區臨時吹雞

如果自己死左
都希望你地出黎而唔係悼念自己

起底呢個block得

專業小小啦3毛

手足只係condom，議席最重要。

唔好睇高香港人

今日仲有大把人吃喝玩樂

尊重家屬意願 節哀

請尊重香港人意願

咁樣吹一吹真係不了
約食飯算

父母都唔介意個仔死得唔抵
then wfc

no sir

一早已BLOCK
Show Blocked User - 徐永強

推

呢個好重要

我好難想像會有家人係呢啲時候care呢啲野

周手足家人請節哀

咁要明白一樣野
我們出黎不單止係為左周同學
仲為左梁先生、盧小姐、彥霖、健仔、熊同學同無血跳樓、浮屍
家屬都請你地明白我們的苦心

倒轉諗 如果黃家長死左 黃仔點都講2句希望查出真相

所以唔好期望太大上一代藍底多

推

如果你覺得周同學係手足
麻煩尊重佢地家人意願
今晚堅持開花既唔係自己人

習近平 甴近平
星期一 大三罷

曱

壓唔住啦

其實係悼念
不過黑警9成9會放tg入商場

0.5RMB

tui

咁宜家叫你尊重得唔得啊

梁義士跳樓之後有人想發起行動
其後連登有消息指出梁義士家人不想提起這件事
大家尊重死者家屬 行動不了了之

後來發現梁義士家人根本無相關說法

咁周同學本人如果在生
會唔會想我地開花呢

習甴平

Up

唔介意個仔死，但介意開花

開唔開花 自己決定
但唔該手足尊重下義士既屋企人 唔好亂咁屈人係藍絲 冷血
人地岩岩失去左個仔

嗰啲係不嬲都吃喝玩樂緊嘅人
唔好侮辱手足唔該

知唔知個醜字點寫呀
低級黑
完全封鎖

今晚悼念不開花

當然事實係點未有人知

家長唔介意個仔點死都係客觀事實

佢屋企人唔通話幫我個仔報仇咩 醒水啦

...

同你賭身家都得啦 傻閪 訓撚醒未呀

忍一日啫
唔係話由佢喎
做咩都忍唔到狗都睇得穿你啦

屌你老母

係咪又想重覆緊急法休息之後連登互屌足一個月

我認為佢屋企人係唔想再有傷害 不過唔只係佢 之前巳經有好多好多人有呢個慘況 係香港人忍無可忍 希望佢作為周同學家人可以體諒同周同學共同進退各位手足既決定 一定係今日 就算講聲唔好意思都係今日

所以咪話藍多 大事化小大過親情

次次都話今次唔係end game 呀
留力下次 下次先係重點

我地咁暴力 會拖慢美國個法案
要和平d 贏國際戰線
要上CNN

你嘅意願緊要過周同學屋企人嘅意願？

甴近平， 唔會開，大家自由行街

連登是on9

面對現實啦 香港人

收嗲啦 核彈都唔割 手足做野都割仲話自己人 你食撚屎啦

悼念啫

五毛分化撚出面進場

屌你老母 人地屋企人出到聲

如果本身今晚有開花活動 咁照開冇問題
但呢家如果係因為周同學而去開花 而人地家屬講到明唔想有開花活動 咁就有問題

完全認同

今日悼念
留力聽日開火

兩件事性質完全唔撚同
一個叫你唔好查
一個叫你今晚唔好搞咋
連登呢個地方真係痴撚線

相信今晚發生咩事周同學都唔會怪手足

推呢個

人地屋企人都講左

死左人都唔無野，即係港共已經破窗，對其他手足都係威脅

係 因為行動嘅係香港人

記得今日唔好開花
第日開嗰陣唔好怨冇人就得喇

講撚中就發埋D小學雞脾氣
大好機會發大黎攪又唔攪
唔識睇時勢
我梗係食飯算仲同你出黎襯咩

正常家屬會聚焦身後事
唔會聚焦我地開唔開花

政治任務

Sir 你好

好明顯係突然話開花 班狗部署唔到 之後叫人上黎開post 叫人唔好開花

示威者自決啦呢d
有請

exactly

唔係因為佢開 佢係其中一個 係為左之前所有人包括佢而開

請家人尊重周同學, 佢都應該想人為佢討回公道

從今以後，每日殺死一人，每日家屬都叫唔好開花想靜靜地過

只要三萬六人夠維穩十年

個人認為周手足會希望我地開花
不過考慮到戰略同家屬都可以延後到星期日一次過開個勁嘅
之後星期一再大三罷

家屬話叫你哋今晚原諒黑警，請專重家屬意願

神探出嚟,証明佢唔係周手足家屬

18區悼念要搞 但勇武不嬲都活係另一面 和理非唔想比勇武蓋過就落力d

呢d就唔洗fc?

左膠一句就諗住降溫，我屌你老母

自己諗下先講

彥霖老母叫你班連登仔收皮咪撚煩佢, 又唔見你聽?
成撚日邊個邊個講乜, 我屌你老母呀

你咪睇下以後叫唔叫到人出黎囉

叫全世界呢三日出盡力宣傳雙十一大三罷 呢三日所有活動都要叫 雙十一 全港大三罷
要人傳人 媒體傳媒體 宣傳好撚重要

一早block咗
三毛係咪覺得今時今日搵食艱難

係啦 肯定被人滅聲
支持你去開花

推
今晚唔裝修 純悼念

你放心，今晚見

全部叫人停一停既post都唔好推

連登仔真係好冷血

推 請尊重

計錯數係一百年

你地講既野 義士親友都會睇到 唔該收下把口
唔好亂咁屈人地屋企人

忍住呀香港人留住條命 集中營見

藍絲家屬緊係唔想開花啦

好嬲？淨嬲冇用架；化為行動喇

求大家入去幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

成班誤會哂家人意思
係唔好開花
所以我地真係唔好開花
Sir 可？

pppish

真 或者家屬係藍屍

講真講意願 我寧願係跟周手足意願 都唔會跟所謂家屬意願

咁周同學嘅意願呢
如果係你 你自己比人殺咗
會想人浪費時間拜下自己
定係踩住自己嘅屍體繼續抗爭呀
會唔會想自己嘅死有意義多d呀？

去悼念

Show blocked user - BBBBBBBBBBBBBB

你係你
人地還人地

有深藍家長既手捉努力做野 有能力唔好諗親情搬走好過

連續2單唔介意仔女死 仲唔捨得家長先膠

明日復明日 大家唔好比藉口自己啦

你老母閪真係賤種黎

agger

第一個人死直接關POPO事 唔係估估下喎

識玩就全城哀兵
唔識玩咪吹休息 開花等第日

時機唔係日日有
難聽D講由2014等人死等到今日呢個機會
就咁放手真係我代政府多撚謝你

咪撚再推
只推行動post

無錯 除非佢地同彥琳媽媽一樣
否則佢地呢一刻concern既絕對唔係呢樣

佢屋企人係大台？

叫科大學生會開記招講喇

而家又唔係唔俾你開花
家屬都出到聲想大家靜一晚，遲一日先開花好難為你？
識唔識咩叫尊重

係咪等於周同學家屬成為整場抗爭既大台？

人就一定會聚
開花唔係講緊勇武程度，純粹係各區各自悼念

今日咁嘅情況，唔開花係無可能
我哋會努力搵狗陪葬

佢話要平安姐
關開花咩事？

咁係咪咩都唔洗做，宜家有手足死咗呀！

其實今晚真係淨係想悼念...但d狗搞唔搞事我地控制唔到

正常人都想知真相 家長反面想大事化小係事實 冷咩血

事實上遲一日差好遠

香港就係好多你呢種人 周同學真係慘

唔你你叫停就得
請尊重民意

要開花， 冇人阻止到

周手足嗰晚出得去 已經夠明佢心志

香港過左一兩日道火會自動消失

fc咗未架？ 定又係黑警放風？

個仔死咗但擔心會唔會出面有事？

你當我地傻撚咗呀

十成十係

睇到咪睇到
佢唔出來表達自己意見
係佢放棄左發言機會冇人迫佢

仲被父母代表叫人唔好報仇
死唔眼閉都算 仲要加埋死得唔抵

我地就睇下遲一日會少幾多人

你約食飯關我撚事咩傻閪
最後你以後都唔好出嚟
成隻怨婦毒撚咁
哎呀你唔理我我咪約第二個囉
屌你老母
靠你呢挺婆婆媽媽嘅撚樣搞革命就死撚得

今日只獻花 不開花

fc啦屌你老母，條三毛狗開個post就諗住降溫，唔係咁撚好賺呀嘛

尊重家人意見

你又咁肯定?

集中營見啦

覺得岩就去做 大家自己識諗 無人知最後結果會點

Source?

未fc咪亂信

Hi sir, 屌你老母

你老母生錯你就真

又帶風向平息件事 個仔死咗佢老豆老母恨不得殺哂班黑警

家屬仲會咁得閒, 有心情理開唔開花?

想知真相自己比人點殺而家家長唔想知
唔鬼？

如果手足同家人關係良好
而大家照開花
手足會開心？

佢都係手足

只係靜一晚就立即入咗集中營

點撚樣呀三毛狗，諗住降溫呀？

你把口都幾撚賤

Cls of course open flower

所有怒火 我地星期六開始爆發直至11.11啟動三罷

尊重家人意願

你想知咩?自己去搵囉

Fc咗先啦屌你老母

開你老母, 請尊重家屬！

咁攪笑
而家婆媽既係所謂尊重家人意願
攤凍黎攪既人

時機都未識睇 學人拖
咁攪法死撚得 我就唔撚跟喇

講尊重真係好廉價

rip

話報仇會點?

18區悼念黑警都會開你拖

反抗暴政

佢地會理? 即刻已經話家人係深藍
周同學 好快會 報夢想大家開花

咁當冇件事囉

次次一出事就又有人帶風向
叫你地冷靜
過2日先算

屌哂你班左膠風向撚
上次機場就係咁喇
第2日即刻冇哂人

所謂fc 加句fced就叫係
我夠可以 周手足家人好希望日日開花 一直三罷

要尊重

次次都家屬叫乜乜乜
想問大家抗爭係為左乜?

我都認為唔好開花 今日係香港沉重嘅一日 香港人需要沉痛悼念

悼念，其實同開花可以無衝突

佢係最親既親人
可以話你地為搞事而搞事
已經勸左你地
真相唔係警察打人
輸晒言論
同15歲個女仔一樣

千祈唔好跟
跟左死全家

成班三毛狗開工降溫，我屌佢地老母

曱甴近平！

香港人係咁架啦 冇撚用唔認 藉口多撚到仆街 垃圾 留係屋企啦

拉

又有啲風向撚出嚟叫我哋唔好開花

講事實唔啱聽

面對現實啦 傻閪

屌你老母你班仆街佢屋企人叫唔好今晚開波 悼念會冇問題
有冇叫過你地唔好出同唔好查啊 屌 比番小小尊重人地得唔得
佢有冇叫你地成世唔好開花啊 淨係識屌屌屌 可唔可以唔好講野講得咁撚mean

啱哂呀 俾多D時間人部署吹風緊要D
五年黎第一個因為警暴死既人姐
攤凍黎慢慢食最穩陣

如果係既 尊重佢地

你肯定佢家人仲係佢家人？

唔識野就去讀下歷史 真係好撚蠢

Agger

佢屋企人唔憤怒，唔代表我地唔憤怒

周同學唔只係你嘅家人，亦係我哋嘅手足
希望你哋明白

覺呀屌每次都係今日和理非場呀！今日勇武休息！
從來冇一次會講今日勇武場呀！今日和理非休息！
每次都一堆冠冕堂皇理由 要等美國人權法通過呀 英領遊行要和平呀
喂大佬宜家有邊樣嘢係因為當日和理非主場而贏咗？
事實就係宜家連人權法都危危乎呀
送中點撚解可以撤回？因為前線手足做嘅嘢咋
你估真係驚咗我哋呢班咁垃圾嘅和理非咩
所以真係核爆都唔割

拉倒甴近平

抗爭就係對手足最好的交代

同香港黑警人數相約，明白你的用心良苦

死者俾人殺左 其實已經原諒黑警
屋企人最有資格叫人唔好報牛呀

佢幾時講 邊度睇到 係咪真係佢吔親口講 如果係相反 你帶晒風向係咪鬼

推呢個
唔係唔發 係遲d 發

Sad but true
一班唔用獨立思考 見人講乜就信
同埋開花 悼念2會事

支持悼念

手廿

你個名

鬼撚到 有呢d家長真係慘

出黎係為佢家人？
鍾意出咪出
多多藉口唔做野

其實家屬都係想今晚平靜咁收拾下情緒
又唔係話想淡化件事
尊重下家屬意願啦

Wfc，當年南韓李韓烈死咗引咗全國幾百萬人出嚟遊行，而家香港手足死就叫人唔好搞咁多嘢

圖？

真係，我都怨左好耐，唔係李嘉誠唔好學人生仔嘛

一於返屋企檢討下，抗爭不了

係 家屬意願即係死者意願
可能死者覺得自己抵死 唔洗人報仇

你記住今日講既野啦 我地睇下忍一日會變成點

你點撚知真係家屬講呀

抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代

冇可能，呢件事已經唔係佢地屋企嘅事，係全香港人嘅事

再拉倒甴近平

抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代

仲未岀嚟屌班黑警 但又識得叫唔開花

抗爭係對手足最好既交代

我地要尊重既係死去既手足

而唔係佢既父母(我地什至唔知佢父母係咪藍絲港豬)

佢家屬係黑警呀fc咗未

點都要出嚟悼念
開唔開花都係要睇即場

家人要尊重，不過呢件己經係香港人事

悼念囉咁 但係開唔開花唔係我地話事

今晚都唔開花 等幾時？今晚見

推 尊重

五毛叫到
大家今晚唔好開花喇

佢地講兩句都唔會控制到...

死者父母先要尊重架姐
死人邊有人理?

我就可憐有對怕事父母/藍絲父母/所謂手足
死都死得冇價值

咪撚理條on9啦

樓上位手足唔好洗板

大家明白

今晚見

所以藍味好濃正常都想知個仔點死
而家擺明係死左就算

屌好撚煩 如果咁尊重家屬
就唔會有呢場運動啦
呢件係香港人既事
拉

再拉, 冇確實source

如果真係fc左家屬意願
可以聽日先準時開

但未 fact check就吹風叫人停 係分化行為

Sorry講真其實香港手足想開花已經唔係周同學家人可以控制既事

係我哋嘅手足，亦係人哋父母個仔。希望俾少少尊重

屌 係咪痴撚線
我唔知係咪真係家屬叫唔好今晚開花啦
但你地班人講咩 時機冇左就冇左
會冇左團火
屌你地老母 你地消費緊人地嘅死咋
講大滿口大仁大義 講咩為手足

十八區悼念

越王好似你咁就唔洗復國啦

明白！要止暴制亂，乜都唔好做

我諗家人既意思係唔想你哋set rb引戰之類
純公開悼念應該無問題

所以有能力唔好諗親情 藍屍家長無性
雖然佢地養大你
不過你死左一樣唔會理你點死

其實我想講開唔開花唔係我哋決定到
啲狗你和平佢一樣會咬你，到時咪又係開花

如果今晚和理非拋棄勇武 他日幾激進唔好問點解

家人搞身後事
我地做我自己要做嘅嘢
自己話事

同感

好難忍！

佢屋企人唔想就跟哂 咁你咪撚悼念啦 又勾起人地傷痛
如果係我死 而之後做既活動係對件事有幫助
手足用貨車車我憤頭都得呀

尊重手足同尊重佢家屬完全兩回事

照開花但唔好開將軍澳

Btw前面洗版條智障做乜鳩

推到俾前線

今晚拋棄勇武，他日就勞改營見

hi 徐永強警員

尊重周同學家人意願

甴近平！

弱智 佢話係就係？ fact check左未 今日唔開花特幾時 香港人團火燒得好耐？

唔需要周同學

都大把原因開花

但我地尊重周生周太

係咪好開心呀你
父母一句想靜
就俾哂藉口你做懦夫

push, 和理非悼念

我都廢是講周同學

淨係講當日 肯冒住坐暴動罪 都要衝入立法會 果班人，和理非唔該慚愧下啦

200萬人肯行前多一步。肯大膽多一步

班黑警仲可以咁 囂張？

宜家個運動比班和理非 騎劫哂

我覺得我地應該尊重家屬意願 今晚大家係開花地點默哀

照你咁講 咁科大夠係癲癲地騎劫手足
為咗一個學生死而取消其他人有份既畢業禮

都唔知你咩邏輯黎

Spam完未

Exactly

點會係消費手足死咗乜都唔做先係唔正常

如果佢家人意願係大家以後唔好出黎抗爭咁點？

我只問一句：

佢父母黃定藍？

fc左未呀？平時又大大聲問fc,呢d五毛狗降溫post又唔洗fc

啱呀

人地家人意思係唔想你哋set rb裝修
你地落去純粹公開悼念咪得囉
我相信今晚一定大把人公開悼念

fced? 你講就係呀?

我話今晚無人出你都唔信啦 但如果小你一個 就只會再賣一個周同學 你地良心過得去？

同意

冇左 機會會企定定係到等你

咁咪和平左先囉
不主動衝擊

無錯
整個［革命］到而家都係消費緊唔同嘅人
但係有咩問題?
唔通唔理佢會更好?

但周同學的家人十分希望安靜渡過最沉痛的一晚，所以除了簡單悼念活動外，其他活動請避免

如果係真
人地講明唔介意大家悼念
但唔想有勇武事情

其實都好合理

開唔開花從來唔係我地決定

尊重家屬

客觀睇藍好高

等一日喇

笑撚死，藍絲同班狗有無尊重過我地手足

今日唔開花等到幾時
香港人既努火,2日內會熄,好快唔記得你個仔點死

咁尊唔尊重埋叫休息既人？ 人地都開到聲
影響到人地生意果啲叫你唔好示威既人呢？
人地都開到聲 每一個呢啲人都開一句聲 咁 要尊重到幾時
國與國之間開戰 你會唔會叫佢第日先？
警畜射tg果時 點解你唔埋去 叫佢尊重返？ 你都開到聲
佢唔會理你既話 點解你要同我地講？ 你恰我地就叻
唔敢同綠衣曱甴講？

點解會覺得係叫人咩都唔做 悼念唔係行動？

未fc冇討論空間

拉到沉底為止

睇d 留言就知和理非又要賣勇武 垃鳩圾

事情已經唔單只係因為周手足
而係香港人已經受夠呢個政府同黑警
大家都好悲憤好心痛
抗爭就係對手足最好既交待

我覺得都正常，如果我個仔今日死左，我都想靜一靜沉澱下先啦

乜有人悼念死者係會走出去打交示威開花架？
食住周同學既死去開花開花，洗唔洗食咁大個人血饅頭？
星期六星期日大把時間啦

走啦五毛

推！連登仔醒少少！

宜家大公放料俾你都信，醒吓

尊重家屬
主必看顧他的家人

同意
人都死左
由佢死得唔抵IS OK

18區各自努力

用自己嘅方式哀悼
周同學一路好走

希望各位尊重死者家屬 今晚先忍一忍

因為標題可以清楚啲

心照啦黑警屌你老母係咪驚搞撚到你呀

放假消息叫停開花咩心態呀

照出 見機行事

唔好開將軍澳咪得

Hi sir

pish

要plan㗎！俾3日時間班曱甴諗Strategy 去殺我地手足

從來都係出去比黑警打 on99

係 唔需要攻擊人地屋企人

多謝你地
我又block佢先

又留力呀

開花只係悼念嘅方式

咩叫兄弟爬山?
你要悼念咪悼念囉
我要開花咪開花囉
咩叫唔希望今晚開花

連source都無可以20幾頁
拉到沉落太平洋

甴近平
死黑警一世都係敵人

尊重
留到星期日同一

點解唔講唔希望黑警再濫權濫暴？係咪搞錯左d咩？

呢個堅
而家仲有幾多人因為811射眼而好嬲？
日日都有新野，你拖幾日先回應真係嘥氣

聽日： 今晚先忍一忍

CCTVB 52週年生日 咁都唔送份大禮比佢？

不嬲晚晚都開花ing 開到2020

拉到沉

問題今場革命唔係為左悼念你個仔
我地唔係悼念周梓樂而出黎
而係為左悼念一個同路人
唔好最佢既家庭屬性放大
今晚周同學首先係一個抗爭烈士
其次先係周生周太個仔

一鼓作氣，再而衰，三而竭

對於鍵盤戰士/冷氣軍司/花生友/散水撚/休息撚黎講，都無資格評論指點人點做，包括你同我

人地開唔開花，唔會因周同學而起，亦唔會因家屬而止，而係極權所引致

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

同意 fact check係另一回事
但如果家屬真係有咁嘅意願係應該要尊重

我就黎負評的

我地有我地開 唔關周同學事
悼念還悼念
佢家屬有權阻？
同埋樓主尻開po就話係？岩岩死左個仔仲會有心情講呢D?
3毛樓主死全家

咪就係，條三毛狗露撚晒底啦，呢個時候放假消息

無人知今晚開唔開花

睇過佢開既post無問題wo 邊到失敗主義

突然一堆p牌

請善用起底功能

其實大家都係一心和平悼念 係green object震壓咋嗎 唔該同家尋Clarify清楚

個個屋企人都唔想搞大㗎啦，佢地又咪係受壓先咁講，我肯定如果有機會令周烈士嘅死，成為勝利嘅轉機，周烈士一定唔會反對

有冇source????

去悼念者注意
周同學基督徒
唔好燒衣

繼續拉到沉底

邊有人講過唔理

死者家屬意願：打曬班家屬入再教育營

散水撚：尊重死者家屬意願

拉，手法黎黎去去都係休息，留力，悶唔悶

Source都冇

又扮家屬叫休息 收皮啦

其實唔係我地唔想普通悼念，而係就算市民普通悼念，啲狗都會當市民係開花咁打

唔通出黎叫你地有咁大搞咁大咩

獨立思考呀

家屬？你話係就係？

Fc咗先啦又冇source乜都冇

開花唔到家人話事

屌source 都未有

香港人懂得尊重

呀sir你好

話左開就開 點講取消

屌你老母樓主有冇source?
Tg group講乜就信？

D狗夠膽阻止悼念活動
會做D咩無人預計到

係咪越王應該等幾年等到時機都唔把握?

推 各位請專重

手足係我兄弟，我都係家人

咩tg gp?
我淨係見到新聞話家屬話好感謝大家咋喎

就算我地唔開 班狗都會開鳩我地
受傷既人只會更多

Wait for fc

唔通叫大家今晚搞大佢? 講嘢要負責任

唔通想人地屋企人叫大家開花咩搏比狗拉?

走啦P牌狗 意見唔一樣就呀SIR?縮返去你老母臭閪啦

又留力 狗今晚擺明部署唔黎 你班弱智又講下次搞

FC左未 係咪真係周同學父母講

拉
開花

連登永遠拖後腿

聽講721呀831呀D人俾人打完都唔想你消費佢
白白俾人打就最高興

班曱甴有無尊嚴過你？

屌你老母唔同意見就五毛?
個政府比你話事真係含得撚

警甴 睇實你老婆 or 老公先啦
3p 緊喇 on99

拉唔該

請善用不推文回覆

周手足當日係停車場扔野扔黑警，睇得出佢一定好撚憎黑警，都係勇武。
我相信佢一定想我地起義多過乜都唔做。
咪撚騎劫啦屌你老母！
同你講而家好撚多人嬲到過心理關口可以升溫做勇武。唔該唔好整熄我地團火。香港目前出路只有升級。

可以咁講 好多原因取消 只係拎佢黎做籍口

開花唔緊要，但唔好用周同學既死黎開花得唔得，將心比己，你係佢屋企人都唔會想死嗰晚就咁啦

Factcheck???

尊重人地家人

開花要做 唔係休息
而係今日一齊悼念 比較好

周同學在天之靈都想我地平平安安過今日

唔同意見就呀SIR 你班撚樣仲有無第句

被希望，被明白...

周同學係人哋個仔，家人想靜一下係理所當然，可唔可以置身處地思考一下？只有其他人要體諒你？
又唔係唔比你悼念，只係希望唔好開花姐...

話尊重嗰啲，死左人先喺到尊重前尊重後？
個個後生仔都係受害者
係咪個個呀媽走出黎
叫你地唔好再開花都要尊重呀？
用下個閪腦啦

仆街三毛

如果以後有手足又係咁，係咪下下家人叫停，停撚到2046都要聽？
香港人反抗！

一日都等唔到
請問今日同聽日有咩分別？
想知你有啲咩抗爭智慧可以賜教到大家

同意！

如果我係周義士
我會寧願自己嘅死可以換來更多香港人人反抗。
你諗下如果你比黑警打再扔落樓跌死，之後香港人仲係鳩下鳩下幫你搞追悼會。你嬲唔嬲？
咪撚戇鳩啦！
不推文回覆。

Agreee

政治大過親情

推啊

曱甴近平

死左人都可以等一日
咁其實大家都唔係太傷心
訓覺好既再抗爭

曱近平
習曱甴

悼念我同意呀，但裝修就可以避免

死咗點尊重都無用

曱甴連FA都block

同返班曱甴講尊重啦

有手足比黑警搞死左，今次係擺明曝左光，你仲話唔昇花？無撚野啊？

不推文啊！

我照開

繼續拉倒甴近平

根本血債血償先係最尊重死者

輸撚咗有無面見見義士？

今日嬲，今日就要出
唔係個個都有聽日㗎！
周同學無咗聽日喇！

兒登等等撚：等等先！周同學家人唔想 (無證據)

(可能等等撚係黑警嚟，準備唔切呀屌你 )

邊個channel

比家屬沉澱下啦 遲啲先開花 今日悼念

啱！點都要俾班曱甴部署！
今日太急！

相都無張
你話係馬丁路德金講都得㗎啦

你無撚腦 咪比人話煽動暴動囉

聽日手足唔會返生，但警甴就一次部署好

今晚一定要出! 屌你老母
E加周同學家人係大台呀?
好對唔住 咁係為左唔會再有其他手足被殺! 要反抗

你盲嫁，我成段野邊撚度有 sir 字呀，警甴配被人叫 sir 咩，收撚皮啦! 極權殺左手足，仲唔同佢開波等幾時呀? 等變新疆先呀

係囉，問極都冇人講
但又有咁多人咁激動

打仗每死一個手足就停火一日
但對家就繼續殺，我地繼續停火

爭取到五大訴求就係最好嘅哀悼
今日哀悼完聽日又死第二個有咩用？

香港人可唔可以唔好咁垃圾？
依家咩環境？
仲好意思話要哀悼唔好示威
幾多男義士比人虐待緊？
幾多女義士比人輪姦緊？

講得出唔好開花要哀悼要專重嘅人真係不知所謂

靠你搞革命就死得啦，企係到唔知做乜。

尊重， 讓周同學寧靜一下， 唔尊重死者既， 簡直唔係人

人地怕再有手足好似佢地個仔咁受傷，要比你話佢地唔介意自己個仔死，你呢d人真係痴撚線，係呀日日出去打啦屌你

我就睇開烽火台 同緊急救援

都唔覺有

請尊重死者

FC咗未？

拉

push

咁你開波還開波 唔好拎周手足黎令自己出師有名
講撚完

傻的嗎
好明顯警甴部署唔切先出呢啲post啦
Dllm
拉

今晚開花影響邊個呀？

手足家人代表手足意願？

你係佢邊個阿?唔想就拍片出黎講 咁樣出個PO就當係? 我出個PO話你老母係雞咁係唔係阿

甴近平 吸精瓶黨主席

啱啊
但可以放任共狗繼續殺手足
手足死關我咩事？
唔好阻我post ig打卡悼念拎光環

黑警舉旗驅散咁點應對

突登盲點

咁721 831果晚有冇即刻開花？
之後有冇人跟進？

而家講嘅係停一日咁多
比周同學好走、比佢家人安靜過今日
都唔撚得 非黑即白食屎啦

吾好理

佢唔開直播咪得囉

啲五毛又吹風叫人唔好出

下下都忍唔係法子BO

甴近平

沒有人可以指揮群眾做咩唔做咩

屌你老母閪，BLOCKED

我覺得係咁，大家如果開花，就唔好用周同學做名義，事關咁樣係再度傷害佢屋企人。

如果大家真係為周手足而傷感，咁就全城默哀一分鐘，有時沉默比大哭更適合。

咁你仲推

不推文啊！
咪撚擊沉士氣
唔好諗佢老豆老母諗咩
老豆老母諗法等於個仔？
諗一下如果你係周義士，你啱啱死左你會唔會想有開花？

不推文!!!!!!!!

咁話大家想做D咩我冇意見呢

又唔係去佢屋企開花，點樣唔安靜？
唔講嘅我係狗每日殺一個手足，推佢老母出黎話要安靜過一日，殺到死曬全部人都唔可以出黎啱唔啱

停你老母 日日講同一番說話 唔撚洗出啦

done

LIHKG 仔囡最愛休息

慢慢留力啦 留到入集中營

你諗下你係周義士比人打死左曝埋光，香港人都係突破唔到升級會點？
家屬唔等於周義士。[url][/url]
不推文。

No ! Sir

香港人不能跟周同學說 Rest in Peace，他不可能平安，要誠實面對，這是含冤含恨之死。周同學不可能「死得眼閉」。今後，真正的香港人、追求正義的香港人，必然要為他復仇，要為他討回公道，要殺死他的人全部被制裁。

但除左打門口狗
要諗辨法點先打到大佬

不如一齊商場唱歌啦屌你老母

呢個已經唔係佢地一家人嘅事
係全香港人嘅事
我尊重佢地嘅意見
但每一個人都有自己嘅原因同信念
做啱嘅事，我相信死左嘅手足唔會反對

而家就係話應打又唔打
就係講緊時機到 應該要開波

又俾你SPIN到要日日打
都唔知你個腦裝乜

一定要出

唔理
今晚照開花
上次緊急法柒左
今次唔可以再柒

今日悼念 再好好咁搞工會 帶住憤怒幾日再開花 再過多排再3罷啦

啱呀
721 831嗰D俾人打既傻鳩都係咁諗
想你地好似局長話齋唔好諗返轉頭

我地都係佢家人！手足

跟進到D咩結果出黎 唔啱講黎聽聽?

有無咁兒嬉呀? 係嘅話邊有五個月嘅今日

樓主無fc,不過
嬲同唔開心係兩樣野
開花同悼念亦係兩樣野
唔好混為一談, 兩者可共存㗎, 做自己想做嘅為先
所以出嚟先啦好冇

你係佢屋企人定識佢屋企人先

拉哩個post啦

不如咁喇
家屬等一兩日先平靜喇
冇話唔俾你平靜
唔係一日都唔等得下話

我係TKO tg channel見到 唔係公海

多謝你幫手止暴制亂

黑警還命

其實如果你死左 你老母話唔洗幫你追究
我都會幫你追究架

如果班狗踩場呢？

呢句說話唔應該同手足講
係同黑警講
唔好再殺人

sor

miss左

手足之情有別於家屬
不接納其意見

你班撚樣要今晚花冇人阻到你
但咪大聲聲話為左周同學單野.
人地屋企要取回公道要你幫手既自自然然會企出黎

成撚日都係冇左團火
叫人日日去同狗end game
四個月團火有撚熄過?
一睇下user又係p牌冇開過post

悼念繼續 開花睇情況

行動係為將來，你今日唔升級，班狗氣焰會更盛

你地知唔知好多人因為他的離開，明明退了又進場，而且變得更激進。

好仆街

佢屋企人係黃定藍？

忠言逆耳

唉樓主開呢個post又搞到連登開始互屌 明明之前大家都好高鬥志

我地開花係反抗政權壓迫，點解要睇佢屋企人話事？

6月開始死諫嘅烈士唔洗尊重？

休息撚又出動

連登仔成日話如果xxx一定暴動

事實上係人都死咗連登仔係會休息同止暴制亂

推！

對於鍵盤戰士/冷氣軍司/花生友/散水撚/休息撚黎講，
就算有冇家属出嚟講嘢，都唔會出嚟架啦

阻膠？

👌🏻 noted with thanks

真
拉佢老母

你忍到?

source?
你係點識周同學／佢家屬架？

到咗某日屠香港, 都係休息
連登全部都係冷氣軍師, 5毛, 休息撚

想開咪開
唔好畀狗咬死就得

仲睇連登 無可信性架啦

佢屋企人鍾意掩耳盜鈴閂埋門咪寧靜過一晚囉，自己個仔死咗，希望啲人唔好再提起。
我係你個仔，我真係死得好慘，死咗我老竇老母都唔想幫我報仇。

又休息？
悼念都要嘅

其實人地今日死左個仔
唔想開花好正常
一家想靜靜地合理

唔知點解有班人好似好想日日打

一分鐘就有負評 話我分化撚失敗撚五毛之前請起一起底先

屌 又轉風向唔開花
仲忍？
過幾日就會冇人記得
唔好唔記得香港人本性係點

好傷心 好難過呀！！！

Fc 左未？你話係就係？

相信周同學唔會反對開花

心灰

有時真係唔明點解有班人想1時3刻一場決戰
家下係長途戰...就日日有活動消耗戰咁

要靠手足

個個星期都打架la，關咩時機事姐，係佢講到呢d風涼話我先屌尻佢，我夠可以是但放低句開佢老母花，18區滅狗大行動啦，幾閒姐但佢屌尻家屬當自己仔condom ，痴撚線呢d人

下星期一繼續返工

你依D說話講左5個月啦
到家下咪都有咁多人

佢家人隨侍係pk藍絲，死左個仔當生少個可能仲覺得阿sir殺廢青殺的好

今晚一定會悼念，相信手足一定會想我哋咁做

休息撚竟然有咁多

靜靜地？而家好多人靜靜地被自殺、被消失喇，命都冇埋夠靜未？

真，咁嬲唔休息仲可以做乜
唔同好似個臨記咁拎刀做刺客

就算真係咁講都正路，唔通大聲講話係黑警害我個仔，你地要幫佢執仇咩。 即刻比人拉煽動他人犯罪

佢一家要靜靜地＝全港要靜靜地

罷！

咁多Mon Post狗仲問人屋企人住邊

係咪真係唔開花呀？
食完飯去睇返場未來戰士

佢地就係大人靜靜地匿屋企，先令小朋友自己出嚟冇生命危險
而家自己小朋友冇左喇，佢地叫其他人靜靜地，係咪想害死埋其他小朋友

唔好意思
佢既死唔係一個人既事

from tg channel

美國逢親有黑鬼比白人差佬射殺
黑鬼家人都會比政府逼現身叫大家和平

其他人往後幾十年仲要對住個極權政府又要同佢一齊靜
咩道理

尊重周同學家人決定

你就真喺唔撚識尊重啦

blocked

推 我都明白香港人好憤怒 但今日希望可以比家人靜一靜

正皮嗰班根本自己唔想出嚟

現在屍骨未寒，可能他家人遲啲有嘢發表又未定；尊重亦不表示沒事盲從附和。

家人想靜靜過無問題 , 但點解其他活動要避免 ?

出啊點解唔出啊
咁多手足過左身 頌有咩藉口唔出啊 對得住佢地咩
口口聲話反抗 淨係得個講字 要人地做埋你個份？

睇完呢個Post再決定出唔出嚟抗爭

lai

咁你想今日嘈完之後
你係唔係想今日有一班手捉因為周同學既死比魔警打到殘廢
令佢屋企背負更多既野

有時真係要企係人地角度想下

咩叫屍骨未寒？同開唔開花有咩直接關係？

拉撚到沉底為止

殘體

藍絲父母

今日大家悼念下, 唔係借佢個仔死開死

開花真係隨時可以...但唔好拎人個名義開囉

想問下 場運動係周同學定係香港人？
我相信周同學會同意今晚開花
家屬係要尊重 但都要尊重香港人意願

1) Respect his family. 失去親人，唔好要佢屋企人再係今晚有其他心理負擔。
2) 悼念唔會係一時。呢單野係我地入面一世。我地可以隨時開花，除左今晚。

雙十一 周圍塞

你相信...你相信...你相信...
咁就唔好用人地死左黎開花啦

真心唔明...好撚趕時間咩
今日死開小一晚都唔得

尊重家人意願唔開花

想仲有機會赢，化整為零。

嘩個logic拍得住阿叻
咁周同學點解死？警暴點黎？
點解會有示威？又將中共柒婆起源既責任放落自己道
我係柒婆真係多謝你
同淨係識睇示威者暴力但忽略警暴先係起因既傻鳩一撚樣

狗會話要安靜度過今晚喎

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併聽日嘅黑衫黑口罩活動

拉撚到沉落太平洋
有咩好討論家屬意願尊唔尊重
連source都無

曱甴

冇錯，我建議plan好先，最好就定哂時間地點咁，方便拉人
過多兩年應該差唔多

出少一晚唔會輸

人地開花又關你撚事咩
佢有話用周同學個名？
又話兄弟爬山？
休息撚大聲啲？

係囉，今日lunch出黎全部鬼黎，咁急做咩，應該出年拜山先出黎

正路

Respect
今晚和平悼念順手做文宣煲大1111

有邊個證明到係真家屬

屌 知唔知咩係尊重

最好笑係果d如果我係周手足我會想開花

開花冇問題 但唔好以悼念手足嘅名義囉

請唔好將自己主觀期望放咁大

Be humble

唔好咁串啦，d休息撚唔識駁架喇

加泰夠有人有說話喇可

各有各做

係，休息下先，我建議等區選同人權法過哂先再出黎，反正出少幾次都係啲清算快少少

叫人唔好開花
同叫人開花之間
其實可以選擇話人地要做咩我唔管

係！曱甴指揮官係記招都話要比佢地靜下了

賣啦賣啦 係要多幾個周同學先問當初點解唔出

當然黑警要搞寸個場 另計

香港人過兩日就無左件事架啦，好似爆眼女義士咁
今日好嬲聽日返工

等埋集中營黎到先再出黎啦 休息下先

真，休息到係集中營就可以除口罩相見
唔洗係煲底

P牌又得罪你 readonly 又得罪你
依加興鬥老屎忽？

你應該有同理心，嘗試從周同學家人的角度去看。

入咗集中營要留力，因為無飯食
反唔反抗要睇大家意願同怕失民意

推呢個 尊重家屬

如果啲自私撚堅持要今晩開花
唔該提都唔好提周同學
要抗爭之前，要識得最基本嘅尊重

建議家人等幾日先開始冷靜

冇錯
人都死左
理得佢死得抵唔抵

負皮啦，唔洗駁啦因為你logic fail冇得駁呀
係唔係想手足俾人打到殘廢都講得出，唔知以為啲狗係我地控制，講到因為叫人出黎果個同被捕私刑有直接關係咁
喂你612唔叫民陣負責既？民陣搞到成堆人受警暴喎，係咪就係你口中講既係唔係想手足被打到殘廢既發起人呀？
唔好同我講果陣唔知啲狗情況呀，14年有哂版你睇呀

咁我派你去佢屋企幫手打點身後事
唔好係度叫人唔好反抗

今晚一定開花，我尊重周同學，相信佢一定想我哋咁做
仲有冇人證明所謂佢「家人」係真定假

Good evening sir

手機打，見到個字好似就眼殘揀左，sor
更正返：屬

屌你老母
明顯被殺嘅已經兩個
死得不明不白嘅有幾十
呢家唔係一個家庭嘅事呀屌你

1

又仆曬出嚟叫人休息留力

唔好呀，到時激嬲營長冇飯食呀

點㗎 今日定聽日

各位街坊手足，對於周同學的離去，我們已無法再用其他言語表達我們的傷痛。

但周同學的家人十分希望香港為他兒子復仇，所以除了簡單悼念活動外，其他活動請勇武進行，他們也想各手足安全。願各位平平安安回家，生者堅強，逝者安息。

Form: 將軍澳tg channel

願各位平平安安回家，生者堅強，逝者安息

如果唔反抗

出現第二個周同學既機率有幾高？

要留力煲大佢
入毒氣室前30秒反抗

好撚好笑
平時有咩消息又要fc呢樣fc果樣
TG話家屬想靜下就要迫全世界同佢成家一齊靜
呢家又唔洗fc係咪真家屬？？
堆神探又死哂啊？

安息? 我屌你老母呀
一日未攞到自由 民主 公義﹐我地死去嘅手足們係唔會原諒我地
佢地嘅付出係為咗我地嘅未來﹐只有連埋佢地嗰份繼續行落去﹐先會令到佢地安息

如果你覺得香港人一晚訓完聽朝就冇左件事既話 咁就做啦

我代甴近平推呢個post

二元對立用左幾十年都有人中
集會有不反主辦叫人和平離關就識得話以防咩飛明白咁做
宜家到有‘家屬’出黎話想靜就個個話唔好開花
唔知以為家屬係美國總統

真，日日都係咁樣忍，唔差在忍多一日

收皮啦休息撚
不嬲個個禮拜56日都有活動

忍咗幾個月啦biz as usual

再忍落去 就變到
件件事都忍 唔差在忍埋呢件

首先，同一招唔會再中兩次

家屬呢個時侯係要抬棺遊行，而唔係縮喺度喊

家人大哂？ 公義何存？

家屬可以話示威者做咩佢地管唔黎

群眾運動群眾自己就係主角，從來冇騎劫呢樣野，合理咪跟唔合理咪唔跟
乜野自私撚

今日都忍到，聽日又點會忍唔到

上面鋪香港旗

香港人不如忍一世算啦

當初強奸又忍 浮聰又忍 而家真係死埋係你面前都忍 中國dna

相信如果死嘅係第二個，周同學都會出黎

但係都希望大家平安番到屋企

所以家屬講咩根本唔撚重要，家屬夠冇叫啲人lunch出黎快閃啦
唔見家屬屌鳩佢地，根本連個source係咪堅都未確認
休息撚從來都係想自己休息

甴近平
痴撚線
仆街死黑警

上次又係乜鳩家屬休息撚，結果事後俾人踢爆係假嘅，屌

下年先啦 未抖完呀 君子報仇 十年未晚

家屬麻煩忍下
聽日先冷靜

忍完家屬都唔好出黎住，人權法未過
要等埋人權法

繼續忍 忍到成家死哂都繼續忍

過左今日民氣散左不如唔好反抗算
365日日總會有人唔鍾意攪

旨意港豬反抗等人類滅亡仲好

如果家屬叫你放棄五大訴求係咪又要跟？
自己諗有咩應該做有咩唔應該做啦

香港人嬲一日架咋喎，星期一罷工?不了

我唔知咁樣講啱唔啱
佢哋係家屬 的確有權可以決定好多野
亦須要尊重
但係
周同學仲係UST嘅學生 係手足 係香港人

支持將軍澳可以唔開，其他地方就隨便開

不戀戰 不受傷 不被捕
齊上齊落 一個都不能再少

兄弟爬山啦，自己諗做唔做啦

講左咁耐，證據呢屌

其實佢屋企人應該明白大家諗法
不過可能唔想大家因為佢個仔俾曱甴攪

所有行動都係玩命，每個人考慮過先決定出，唔需要其他人叫唔好出

中國人dna欺善怕惡，見到邊一方弱勢就叫佢死忍
而家香港人就係忍撚夠喇

好

想問下旺角悼念活動係邊

其他拉左嘅手足點算？
選擇今晚係因為趁人齊、道火仲係旺

班蠢人根本連躂叫時機都未知
呢一個位唔郁手往後更無機會

笑到仆街

之前彥霖老母都叫大家唔好追究啦
家屬被代表唔係第一次

啱呀 散水啦

千幾個正皮 好撚恐怖

連登係咁反智架啦

616有200萬人都係因為梁烈士
利申：我都係因為佢先出

尊重家屬啊

乜撚都唔好搞 等送中就可以了

同意，做任何事都要有名目，叫人忍住個d我唔會話係鬼，不過唔夠聰明囉。

七月留力留到十一月

甴近平 習近平

唔係留力 而係今晚想全力悼念周同學，要話佢知我地唔會放棄

FAKE NEWS

BLOCKED

淫你嫲嫲鹹外父
#84396

等撚到幾時啊
今日唔反抗 就無多幾條人命。

source 呢
正路我有仔女咁死左會想人幫我出頭

無人可以停唔到。

這裏是連登，你懂的

岩岩見完周手足家人，佢話佢冇玩tg，唔知邊個扮佢發假消息

拉

信你喎

我會尊重家屬

今晚安靜默哀 +1

見到有人話係扮家屬放流料

如果過身手足老豆老母係藍絲，叫你地d以後唔好再出黎示威係咪照跟？我冇宗教，唔知悼念、祈禱有冇用，但行動一定有用，幫佢攞翻個公道、打贏場仗先係完成手足個心願

悼念啫~冇事嘅

連登仔真係笑話黎

講左5個月？
5個月前我都有希望
敵人進步
而我地？
唔想做失敗撚
但真係好灰心

留力撚全面進場，連燈仔有幾鍾意休息

又將啲野極端化就以為好有道理

屌你老母 你咁講句我就唔出呀？證據呢

幾時唔係笑話？

推
今晚係要悼念
君子報仇 十年不晚

周同學都想大家今日安全回家，衝動都只是送頭。

算啦，唔好再推呢個post
又唔知係咪真係家人
我頭先都激動左
諗深一層，如果真係父母
已經傷心欲絕
邊有心情理香港人今晚做乜
大家想悼念嘅悼念，開花嘅開花啦
唔好再互屌
總之要萬事小心，唔好出事

成日話尊重家人，咁邊個尊重周手足？大家諗下假如今日出事既係第二個，周手足會唔會企出黎？

口吻咁似

呢篇野係邊個寫？
點樣證明佢屋企人真係咁講？

Rip

曱近平

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

兄弟爬山，各有各做

不如你收撚皮啦

輸民意呀，集中營見啦！
當我哋雙腳踏入集中營嘅時候，楊岳橋就會為我哋去美國演講

我一早踢爆左ha公開的示威者傷亡統計係假

扣左中槍比傳媒影到的重傷者, 已經完全和左ha的重傷人數

姐係831起比人壓頸的一大批人, 係差館比打爆頭故意唔立即call白車的人
係可能死左

我開post講過n次完全無人理
香港人....

大晒咩

香港無事，運作正常

仲有香港記者

一路有接觸開前線,無可能感覺唔到政府份資料係假
香港人一係就笨柒一係就狡滑

1111 0700

收皮啦你
日撚日開po分化
放工未呀呀蛇

你個腦都撞到 咩人會咁跳落下一層呀？

唔洗理佢啦巴打
起下底條廢柴日鳩日係到話失敗 一係就分化

休息啦死左人姐無乜大不了

我屌你老母吹完風未

連登狗都幾好野 原本話開花 俾狗上黎開個post 就搞到開唔到

幾時都係

正想講呢句 佢唔止係你哋嘅家屬
而且 佢父母唔通走出嚟話斬撚死班仆街

懇請各位一齊悼念並為周同學祈禱

周同學是基督徒，請各位一齊為他的祈禱，希望他在天堂安息。

主懷安息
沉痛懷念周梓樂兄弟
祈禱會

日期：2019年11月10日 （星期日）
時間：晚上七時
地點：中環遮打花園

主禮：朱耀明牧師
分享：夏志誠輔理主教

合辦團體：香港天
主教正義和平委員會、基督徒關懷香港學會、香港天主教大專聯會、教區青年牧民委員會、使命公民、教牧關懷團